# Noyade Python : Premier pas dans l'eau

Ici se trouve divers fichiers :  
- app.py  : Code de l'applcation console
- function.py : Fonction utilisé par l'application console
- test.py : Test unitaire des fonctions pour assurer le bon fonctionnement de l'appplication

Jean-Baptiste Da Costa M2i L3 ITESCIA
